iPhone 7 plus個mon冇啦啦多左粒光點/光控

幾個月前換過一次機，好撚麻煩，啲質素

覺得礙眼咪整咯
之前用iphone6
隻mon又係有粒塵點
個陣未有維修方案
只能換機
粒點又係底近邊位
一直無視佢用左年幾

可以換?我都有一點

礙眼啊
不過怕麻煩
成日比藍精靈遊花園
PS最傻仔係買左apple care

質素愈嚟愈差 有得佢唔整？

好撚難bk

有時間就Walk in 啦，我差唔多次次都walk.

on9到呢

你去開邊間
係咪行埋去show 比佢睇

Apm/cwb 排隊，講有咩問題，之後得sms，即日番去整